其實外國人見到機場開返 以為無晒事 d股票升返晒

快d 入市

講緊係全世界都升